【So辱華】東京鐵塔點亮台灣國旗色

自由時報全文

2021/01/03 20:37
〔駐日特派員林翠儀／東京3日報導〕「2021年新春台灣祭」今（3日）晚在東京鐵塔下的廣場點燈，除了各式台灣小吃美食之外，今年也請來東京媽祖廟的媽祖娘娘助陣，還有台南普濟殿的花燈將會場裝點得充滿台灣味，東京鐵塔還配合台灣祭，點亮象徵我國旗燈光，吸引日本民眾搶拍。

今年受到疫情的影響，為避免人潮密集增加感染風險，主辦單位在加強防疫措施的情況下，還限制一次進場人數上限為600人，首日開幕人潮雖然明顯比往年減少，但有很多去年一整年無法訪台的日本民眾和台僑都到現場「充電」補充台灣能量。

So

辱華

我估會有支那仔將個PART 藍色P 成黃色然後話日本人好愛中國

奧運咁就冇左 中國又嬴

紅藍色唔一定係台灣wo

2021年新春台灣祭

文盲真可怕

傷害14億人民感情

完全無睇內文

So辱華！！
希望大陞既同胞一齊抵制日本，唔好再去

屌 自膠

你一係個腦有病，一係隻眼有病

接實

提武漢又犯国安法 講加油都犯国安法
日本大半年前已經玩撚完

外交部:搬起石頭準備

france

呢個似支人自己啲組織